1 底部房大师、二维码，两个图片a标签错误，增加www.前缀，协议https
2 网站中文链接无法正常显示，显示为encode过的地址，最好显示支持
3 去除wordpress的重复链接，有静态的url了，?P=这种参数url去掉，不要重复展示
4 文章中链接 ?p= 的交叉链接改为文章静态链接
5 https://wordpress.org/
  https://s.w.org/
  去除这两个外链

6 
https://www.realrenovation.ca/%e8%a3%85%e4%bf%ae%e6%a1%88%e4%be%8b/
https://www.realrenovation.ca/%e8%a3%85%e4%bf%ae%e6%94%bb%e7%95%a5/
https://www.realrenovation.ca/%e8%a3%85%e4%bf%ae%e4%bf%9d%e9%9a%9c/
https://www.realrenovation.ca/%e5%85%b3%e4%ba%8e%e6%88%91%e4%bb%ac/

这些重要的二级目录，titlte 一样，重新编写，整理文案

7 相同的问题，很多重要页面，title几乎一样，先自查一下